有冇人覺得電腦喇叭好阻地方

即係咁
有時清理電腦枱 既塵
最煩 個喇叭又多線 好難清
又阻地方 令到個枱面硬係
我個mon用臂
最近已經開始用airpod配所有裝置
覺得個喇叭開始無乜用
係有時兩腦聽歌 可能要用喇叭大聲播歌
諗緊點解決呢個問題
有冇人已經無乜點用大大舊既喇叭

大喇叭先爽皮

留名學野

對音質要求唔高
一般耳筒已經夠我用

掛牆

其實大=音質好係一個邏輯謬誤

係 所以我轉咗用無線耳筒

戴耳筒好熱好焗

大通常係bass靚,同音質的確無乜關係
但係太細連bass都無,音質再好都無用
所以係兩樣都要有,唔係得一樣就得囉

骨傳導囉

無左喇叭 少好多野
少堆線 少個火牛

用內置喇叭既mon

你間房好細？

唔係呢個問題
間房成90尺

大既BASS唔一定靚架喎，睇個發聲元件，有D出BASS好曚好難聽
當然要有好既SOURCE+DAC+AMP就最好
線呢D真係有錢就玩冇錢就是Q但
淘寶舊幾水既SPEAKER都可以係垃圾
怕阻地方又唔嫌SOUND QUALITY咪買個內置SPEAKER既MOON

但係音質好就肯定係有翻咁上下重量/size
某程度上係你調轉咗理解

要細喇叭音質好=貴

我自己買個喇叭
數用電腦喇叭
聲靚好多

幾個月前買左兩隻adam a3x +部dac放電腦枱上面

同道中人 我又係好中意抹塵

d線啊 喇叭，好阻定

所以我換左imac

檯面冇喇叭、聽歌用另一套hi-fi

竟然遇到差唔多嘅人